跳老舞場所進佔第9位！

有力超越茶餐廳(藍店）群組

push

一個跳老舞
全家屌老母

個個5000

5000蚊 我來了

是否鴨店嚟？

留意到好多藍絲群組

誠邀跳老舞緊密接觸者飯局，薄酬

對，跳老舞中出群組

其實佢地應該大隻，又識跳舞，做乜揾唔到女呢

係窮呀, DLGH !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打邊爐家族 諗都諗唔到佢地會不斷失分
最後降埋班

全部藍屍群組

搵食啫，生活艱難呀

男人樽鹽重要，
真係唔明

已彈上第三！！！

邊到揾到的？

TG 見到的

我冇LINK ...好似得ADMIN先有

今日破百

跳老舞 佔榜首 number 1

唔好比佢停！！！！

top 1

「偉大的跳舞群組 ！ 百多名老舞者在這一刻靈魂附體！老舞者們代表了藍屍廢老廢中的歷史和傳統！在這一刻，老舞者們不是一個人在戰鬥！#老舞者們不是一個人！」

最懷念香港第一個群組: 邊爐家族
淨係個名已經夠氣勢

好藍絲FEEL

呢家入貨會唔會高追

自己揀
寶馬山花園 2 座
比華利山 E 座
怡園
司徒拔道 43A 號威利閣

仲有得升

冇尾燈 , 明天過200

200+

多人運勳群組

勳?

187
明天200＋

睇到眼花
可唔可以用d正常d一致嘅字體

屌，一開始個垃圾font睇撚死人

黎緊應該有台慶群組

好快入 list

跳老舞已贏

好似有成廿人，點解個list無

250!!!!!!!!

Too less

300+

60+初確

明天350＋

初確60＋
明天破400＋